無睇漫畫純電影，DC拍得好睇好多。

所有睇曬咁濟
DC深刻好多

rip樓主

Martha真係幾深刻嘅

痴線，無睇漫畫你會直頭唔知DC既片噏乜

我無睇
由超人開始重啟都係電影
其實唔係好難明

各花入各眼 尊重既
不過我就唔同意

🙊dc 套超人復活唔錯

我都無一套有睇漫畫，唔見得有咩睇唔明
個手法無marvel咁公式

DLC版BVS好清楚交待點解兩個要打

但係電影版on9到，cut成粒鐘，諗起就炆，自己整柒自己

雖然martha 係憨鳩左D，佢轉做話要救老母然後batman唔明，岩岩佢條女黎到直接解釋佢老母比人捉左乜乜物物同lex既陰謀，成件事咪合理D lor

要你行出黎解畫都已經好肉酸

DC CWTV 仲好睇過DCEU佢幾套劇連動個世界觀同分工仲工整過JL 起碼綠箭俠就算係普通人無超能力你都會覺得佢係一班有超能力既人既團體到仍然好重要